\section{Anexos}

Todo o código está disponivel no repositório privado \url{https://gitlab.com/unb-gama/hadouken}.
Abaixo será registrado o conteúdo encontrado no repositório


\subsection{Instalação}
As instruções de instalação está disponível na página README do projeto

\lstinputlisting{../README.md}


\section{Vagrant}
\lstinputlisting{../Vagrantfile}

\section{Rake}

\lstinputlisting{../Rakefile}

\lstinputlisting{../local.rake}
